CMB 巴打絲打請進

兩次玩CMB都係傾到最尾個日仲有1x個鐘時，對方都有問我拎電話話再傾，但我俾左之後就完全冇晒聲氣咁，直到expire 左個chat...
究竟係對方睇唔到，定係唔想搵我？兩次都係咁我就諗吾明喇。

因為人哋仲有好多選擇

可能食咗message

個app本身有bug